唔知呢個大波妹妹而家點呢？

當年真係j左好多次

屌你老母

求呢個